[認真Mode] 我係溝女王，你問我答

溝女呢家野好死，
睇見好多毒男有女溝不得，
犯左了多唔應該犯的錯，
因此開Post造福人群

點樣溝hehe?

唔應該犯的錯，

例如？

如果你係溝女王 溝尻晒啲TB就真係做福人群喇屌

點溝麥明詩

我信你啊
但你都要拎d貨出黎睇下架
不如講下到底點溝女

Heshe我先識

最低級錯誤就係當鐘意的女仔 係女咁追。
只會帶向戀人未滿的結果。

好多人喺好面前就7下7下。但喺朋友面前又好吹得。
其實溝女第一步，就係當佢係朋友咁溝。